點樣分啲素人係咪鬼?

如題